肥婆icon 問題！

就係呢個##fatc

我想講既係...你憑乜撚野呀！肥閪，照下鏡啦！仆街

屌你老母留名

fatc fatc fatc
肥婆無限幻想

肥婆噁撚心

一舊膠買起你留名

狙撃肥婆，人人有責！

同致命XXX 講

狙擊＞留名